即興扑嘢前 條女問你

女: 點解你隨身帶套嘅？ 點答最好

前提:
你地只係普通朋友
你係有預謀去令當晚自然發展到扑野
成事前你拎個套岀嚟 佢就問

地下執嫁

廁所通常有 你話岩岩拎

迷你龍比既

做男人幾時到有個套旁身，責任黎

我係負責任嘅男人嚟，袋住係身係我爸爸教落做人要負責

:我想屌你好耐

「訓低啦臭雞！仲問！扮乜撚野呀你！」

呢個ok喎 屈老豆教

唔係套黎，係香口膠
即場放入口 起勢咁𡁻

護身符

我覺得安全套只係工具，唔係咩淫褻嘢，自己都會攞番個傍身

有咩出奇 你夠日日帶袋出街

R痕啫

「我呢，其實係個pt小丑，搵食艱難呀⋯⋯
（拎出嚟吹脹佢）扭波波呢啲家常便飯啦。」

唔想做爸爸

人地送既生日禮物

唔係咁開心下嘛~

想屌你好耐 訓低啦臭雞

算命師話隨身帶塑膠物料能化解災難

咁你係咪唔用丫

迷你龍

比佢睇下條片

將個波交返俾佢 高招

我覺得安全套只係工具，唔喺咩淫褻嘢，自己都會攞番個傍身！

頭先食飯送嘅

帶袋係身招橫財啊

比女問過，無理，直接上

風水嘢 唔好問咁多

招桃花

生日禮物黎

試過答以防萬一...
佢又無追問落去

諗住你同我1人1個

點知你塊爛閪係第幾手，梗係要做足安全措施

有聲

我喺你手袋攞嘅

紋曬身知咩事啦

18歲生日班朋友送 話祝我快d破處
估唔到今晚用得著

咁啱今日有帶

同個ex用剩

利申：試過，仲要唔係大話黎

唔係開心…

屌你象拔蚌

其實如果佢肯比你扑 我覺得佢唔會問囉

捽係相機鏡頭防condensate

嘩屌，咁你都要抽一抽水

唔好正面回應
照戴套
之後抱住佢
一淡錫落去
佢就會唔記得個佢問左個問題

佢清楚問你問題
你就要模糊佢
技巧黎

咁唔用囉臭雞

有病醫病 無病傍身

使撚解釋?屌到佢嫑嫑

係咪好細心？

利申：真係試過咁講

作為一個有安全感既男人 有番一兩個安全套係再正常不過既

逃學威龍

我覺得安全套只係工具，唔係咩淫褻嘢，自己都會攞番個傍身！

阿媽話用唔著, 偷偷地塞落我度

條女好淫
btw條女做左人啊嬤未？

好撚過隱

呢個係神既安排來

你想中出?

榮華臘腸 榮華臘腸 (鮮甜夠香)
肉質好鮮美 (新年靚腸)
元朗自製鮮曬原味 (個個知道好o也d)
逢人亦讚賞 (家家讚賞)
榮華臘腸 天然生曬 (零舍不同)

琴日叫雞, 隻雞送架

其實迷你龍真係答得好好

放心 所有野我都預備好哂 唔需要你粗心

跳樓啦

熟㗎喇，快啲食啦

又黎

帶定萬一要求生用

咁即興唔會扮保守問呢D問題，預左扑你！吹呀

我都想問下 呢種男仔算好定唔好

冇用可以當香口膠𡁻嘛bb 而家𡁻住扑囉一係

照直答：想扑你好耐

驚乜春，唔通講完唔俾你扑咩

含啦臭雞

上次返大陸見到一蚊一個唔係唔買啊嘛？

我就係俾條女咁問

我以為係濕紙巾

屌，我笑到癲左

機會係留俾有準備既人

best answer ever

有無人知迷同學撈咩呀

下 就係要夠普通先扑到 有新鮮感
都係一般約會咁
有feel就住酒店過夜咪扑咗

男廁有自動售賣機賣dom

咁你想我用定唔用丫？

咁唔用好無

為左保護你同我

佢著左我對西瓜

"唔用都得架"

出街強姦人都唔怕個女仔有bb
因為我怕發夢有人叫我爸爸

我係個負責任既男人

為左呢一刻準備

唔知呀 黎啦

象拔蚌黎嫁

時代唔同，男人都有機會被雞姦
為預防艾滋病，性病傳染
所以咪隨身帶住咯，
男人有一套，女人更需要有一套。

聖誔節果日周街派 拎唔少

一啖錫埋去
完。

最後補多句
呢個送比你阿

好正面

下？驚你搞我囉 我都要保護自己架嘛

流氓師表呀

屌 照直答咪得 問你都係驚你周圍屌其他女 驚你濫姐
你咪話: 因為我估到我地今日會發生...我都揾左好耐先揾到...原來貴左咁多
之後就埋牙喇

你想唔用？

咁答柒到仆街

直接話街邊派咪得

男人袋一包係銀包有咩奇怪?

不嬲隨身帶一個套

同佢講 做男人 要有一套

原來妳想唔用，早出聲呀，帶都慳返

話時話...我都比女問過

點解要問埋d咁老尷既問題

唔通話我準備左個dom想屌你好耐 咩

差人先生～

保護你咋死傻西！
咁唔gur,中出囉！

我

驚妳有病

為左你而隨身帶住

聽完都覺得無黎情趣

我都唔知點解wor
呢個係上天既安排

揾食啫，犯法呀

點會認真答條女架

上次用剩
問咩問
腿張開啦

對唔住, 我太多事
(即刻收返埋佢)

安全袋不嬲係隨身

Fd旅行手信

佢想無套中出呀

用黎保護港督

我由第一眼見到你開始，我已經帶住，為既就係今晚

我會直接答 我想屌你

Model answer

樓下家計會做緊promotion派

因為我有病

試過
不過我係絲

咀下摷下到佢扯晒 我又想做果陣
男: 不過冇套wor
我: ...我有

因為以前聽過有同學講過隨身帶1個以防萬一
自己又覺得有道理 就會擺2個係銀包
而家得返1個

女仔有套會覺得好慾女feel

果2個套擺左成年 到上星期先用

過左期未

媽媽知我出夜街 出門口都會塞一個比我。

（然後笑住話）緊係唔咪啦。

袋定以防萬一 保護番女仔吖嘛

會過期架?

贈品

瞓低啦臭雞 咁撚多野問

紋曬身，大家知咩事啦

買錯左 我以為係香口膠黎 放左一個入口先知唔係

Q1：一般安全套的保存期限是多久?
A1：在陰涼乾燥的保存環境下，一般安全套可保存5年

冇事!
其實做果日岩岩黎完M

叫條女食藥啦
依個年代仲用套

救命
處男 定扑野從來唔用套
個套印左expiry date

ok 淨返果個幫你用埋佢 pm

因為用之前冇諗過呢個問題

街邊愛滋病預防恊會派

試過放個杜記dom係袋 一年左右就漏晒油咁

以後d dom放半年即掉

條片好好笑

反問佢 唔通妳想唔戴

做個負責任人既男人要有套

不嬲唔用套 唔會有咁既問題

答：機會係留俾有準備嘅人

之前試過擺左一個喺銀包 但我不嬲唔用套
最後兩三年拎返出黎拆開睇
已經溶晒得返個圈

妖 大聲笑撚左出黎

因為套到用時方恨少

因為你唔肯食藥囉八婆

有咩好微

聽倒會唔會即刻乾哂

屌你老母

最近好多強案，我怕唔好彩撞著個基既

咁咪唔好用囉

問返佢: 可以唔用咩?

你當我白痴呀？我對你好失望

呢個post乜事？d comment完全唔好笑都咁多like

我喺生產力促進局做安全性行為督導員，所以要經常隨身攜帶安全性工具

笑到仆街

你咩牌子
有冇咁誇張

唔敢代表所有男仔
但可以講袋定套喺銀包既男仔係咩心態

1.預左隨時有女食

2.預左今晚黎食妳

3.本身係個負責任既男人，所以有袋定套既習慣，冇諗過幾時會用到，純粹放喺銀包度，你睇下個日期，呢個袋左好耐
(其實我係2嗰類, 3我係用黎安撫個女仔先咁講 )

上次用剩！

頭先屋企樓下街邊果d 人做promote 係都逼我拎一個，咁我廢事哂時間，咪隨手拎一個囉，之後擺入褲袋唔記得扔

啊媽話大個仔要小心啲 比我keep做護身符

男人旁身好正常

安全感

驚你有病

馬上叫你著返褲

怕比人雞姦，求對方用

「比你屈埋單咪死」

Dllm

笑到